喺地鐵車箱狂show藍色清真寺畀幾個印傭姐姐睇

剛剛喺地鐵車箱狂show藍色清真寺照片，畀幾個印傭姐姐睇

me : the police is bad arr.....the made your mosque like that arrr...

佢問我係咪唔停咩站

我幫佢話佢知，順便show popo 冒犯 清真寺嘅照片畀佢哋幾個睇

把握單對單文宣機會啊各位

Airdrop

ok arrrrr

或者報景板咁樣，揸部電話向外畀人睇相，唔出聲就得。較光啲畫面清楚啲

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺